有無人性格好慢熱

唔主動 少野講 唔鍾意social 唔鍾意熱鬧
真係好難生存

Same here
仲要成日比話多女 但whatsapp好耐無震過

朋友都唔多個啦屌

me 0 朋友

有

朋友5隻手指數得晒

我明
成日話我偽毒多女
wtsapp傾親都係學術野
現實同人冇話題 成日dead air

一樣

我明

內向都不得了 平時唔鍾意講太多野 多人會覺得唔舒服 鍾意自己一個多啲 除咗紅白二事都唔多想出街

你係咪我嚟 我成日都係咁 開始懷疑自己係咪淨係啱自己一個 有時有d有興趣嘅女仔搵我晤野我都懶得理佢地 答完野就藍剔 正常人應該會keep住同佢傾一排 但我真係唔知講咩

真係i know that feel bro
完全唔知點同人keep contact
傾親都係一句起兩句止
已經唔想搵話題
越黎越鍾意自己一個